一人講一個你最鐘意既興趣

老實講我未有 仲尋找緊
唔知大家最鐘意係咩呢
求集思廣益

打機

睇劇

唔計無錢嘅話
真係好鍾意去旅行

睇YouTube

打波 做gym 傾計 訓教 畫畫 彈琴

冇

中文書法

發癲

自己做自己條囡

okay

同永城做愛

屌西
利申A0

望海

聽住歌一個人周圍行

唱歌

寫字

劍道

打飛機

行路算唔算

訓覺

打拳

跳舞 叫我跳成世都得

做GYM